# Processo para vagas de Analytics

Olá, tudo bom?

Somos a L'auto e estamos muito felizes por você estar interessada(o) por nosso processo! Para a vaga de Analista de Dados/BI temos algumas características que consideramos importantes:



- Programação Funcional
- Estatística e Matemática
- SQL
- Desenvolvimento orientado a testes
- Containerização
- Git
- Construção de Visões em BI
- Desenvolvimento em python



### Desafio de desenvolvimento

Para isso propomos a você um teste, construir uma visão com os dados disponíveis na planilha "base_teste.xlsx".

No processo de transporte de cargas, é importante fornecemos aos nossos clientes informações sobre o status das cargas. Para esse teste em específico, são contemplados os 6 status listados abaixo:

- Solicitação do transporte
- Produto Recebido
- Documento Gerado
- Em Transporte de {cidade_origem} para {cidade_destino}
- Saiu para Entrega
- Produto Entregue

Na tabela, cada linha possui a informação de ID do pedido, a data e hora da ocorrência, status, rota e prazo. Uma das métricas para avaliar esse processo é através da análise dos tempos, por isso a visão desse teste deve ter esse foco. Abaixo são apresentados os prazos para cada rota.

| Rota               | Prazo         |
| ------------------ |:-------------:|
| NATAL-ARACAJU      |       8       |
| FORTALEZA-RECIFE   |       5       |
| RECIFE-JOÃO PESSOA |       3       |

### Sugestões de desenvolvimento

- Utilize a plataforma de construção de dashboards da sua preferência, mas permita que possamos ver as visões criadas.

### Envio das soluções

Envie zip da visão desenvolvida para alexandre.varella@lauto.com.br
